急 重建香港警察初心同形象刻不容緩

請楊明 思貝 張達倫 袁偉豪 任達華 （屋企人做到警務處副處長）馬提露 拍過PTU /警察片既藝人一齊聯同tvb宣傳警察是維持社會秩序 正義既化身

請睇第一集PTU 楊明同張遲倫係更衣室屌9你班暴徒話佢地係黑警
來 一齊搵返做警察既初心

特別思貝同屋企係警察世家既藝人 更應該出來撐警 係呢個警隊困難時候

盧sir: 幫助警隊渡過難關